上水 新運路 有警車待命

上水火車站樓下 新運路有警車待命
各位 上水廣場手足小心